只要有心 人人都係物資站，和理非係時候進化做輔助兵

我正式宣布所有和理非一齊進化做輔助兵,只要有心,人人都係物資站,同埋所有和理非同我將個背囊塞滿佢,增加班狗嘅搜索成本,好入正題

1.遮(長/短)
召喚術同變身必需嘅野,防止大家免受傷害,如果可以嘅帶多幾把,以支援勇武同比有需要嘅人

2.黑色Tee
呢排天氣開始涼同大塵,遮下眼耳口鼻都好正常,教學如下,都係戈句,盡你能力帶多啲

3.口罩
呢排空氣污染咁嚴重,為己為人 點都要戴返個嘅

4.手套
天氣凍啦,帶返手套咪冇咁暖返啲囉,平平地咪去藥房買,一盒百幾個(一次帶兩個無咁易穿掛),或者去買勞工手套,都保暖架

5.水
一日要飲8杯水係常識就唔使講啦

6.鎖 & 鎖鏈
防止被人偷野,鎖好門窗

7.雀巢咖啡/奶茶
集會咁長時間,個人一定好眼訓,一人一罐 醒腦醒神,不過個人比較鐘意飲絲襪奶茶

8.啤酒
快樂抗爭必備之一,眾所周知飲醉酒係大晒架嘛,但飲完記得有手尾執返啲空樽

9.所有有糖份嘅飲品/沙糖
人多就好易會暈,呢個時候就需要補充糖份,仲有研究發現
btw原來有研究指汽水係永動能源黎,到時見到啲的士大哥,紅Van大哥冇晒油咪幫幫手囉,香港人最愛就係幫人

10.網球 & 網球拍
快樂抗爭必備之一,抗爭咁緊張,與其打乒乓波,不如試下打網球

11.較剪
做勞作必備物品

12.索帶
都係防止被人偷野,但建議用鎖 & 鎖鏈為最安全

之後有再補充,大家一齊做流動物資站

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

【全民玩水】教你輕鬆做水魔法師

109蚊充氣板做盾牌,要成為前線標準裝備,一人一個

前線要既唔係索帶, 唔係士巴拿, 唔係較剪

示威者其實最缺既係咪短棍、鐵通之類既量產型近戰武器？

今晚需要一個集氣大會。

推1

推2

推3

Push

推

推4

幫推 最近自己都懶咗 帶少咗物資

大家幫手轉發呢個post出去

［全民魔法師] 簡易入門版

任何人嘅屋企都可以係物資站
有需要就掟落黎啦

和理非聽日必須準備物資！

企出黎啦，人愈多就愈安全

企出黎攞唔到物資波😅😅😅

帶出黎啦

帶唔到幾多，掟落黎仲實際
掟晒咪出去囉

咁係時候買家物資啦

10月1日唔該和理非帶下野出嚟唔好齋企

急需大量輔助兵

推返上去

推行動post

流動物資站全面進場

［攻略］各職業打怪方向建議

全民流動物資站

如何組隊反滲透

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

【全民魔法師】唔敢上前線既你要做水魔法師後勤

［整合］十一執齊野

[share畀所有狗] 致全港警察公開信

有用Po 推喔

[緊急要人] 全 港 今 晚 貼 街 招 ！ ！

幫手推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

up

10.1六區已成共識 大家同我推爆民宣

突發! 國立五金突發公告

英國佬幫手了！脫歐後番黎就郁！

某前綫懲教話你知道（from TG）

10.1 人人皆是鍊金術士！文宣已上線！

講多次，雀巢咖啡個罐硬到HiHi，踩中又唔凹肯定仆街

一係沖擊，一係散水，不要罰企對峙

點解要HIT&RUN